有無人工作環境好差，搞到成日病？

份工垃圾無前途
環境又差人多空氣唔流通，搞到成日病

利申 一個月請兩日SL以上

地盤

之前公司比同事帶寵物番黎
仲要有隻係長住
鼻敏感係咁流鼻水同病

有空氣好差

重點係病左嘅人唔帶口罩